[扮工動物園]hea完一日又放假之星期一

hea 完今日 聽日五一紅日都唔關我事

去完三日大阪啦
今日返工

我個頭又甩哂色
琴日係屋企再染
明明我染淺啡
點知變咗全黑
好唔慣

我仲係伊勢

好唔好玩呀

子已提

Joson

幾好 一個人真係好爽

新人留名

呢兩日又煲劇 "Live"
今日美國嗰啲腦細嚟。扮工有啲難度

禮拜五整左單麻煩野之後，禮拜六日都冇真正休息過

早啊

Joe

願聞其詳

自己sd野俾間倉去送貨個時發覺啲資料錯晒，但已經送晒出去，個晚輪流俾幾個dept屌，到而家都仲拆梗

病
但今日請假睇醫生應該好煩
星期三再算

好唔好玩呀
結果有無機會試我介紹個間燒肉?

力丸？

救命勁多野做

咁趕急

[重開] 快閃大阪

Me個po

放假

因為我突然中咗演唱會所以突然要放假去
廢時攞咁長

正wo
btw貓頭鷹好得意

一陣有企鵝睇

幾時先可以唔洗做？

明天

決定唔做果日

買下六合彩

呢日不遠矣

正皮留名再睇

咁又唔小心咗啲喎~~~無對過資料?

冷親?

我間酒店房一眼睇哂好細
所以唔驚

咁多人去左睇企鵝

可以咁講，啲野太急我對唔切

食力丸碌卡條數出咗
$275 hkd

Rich

燒肉力丸?

Yes

#metoo

抵啦

抵呀 竟然無乜手續費

DAY3呢

rich

今晚返去打
好懶
又要壓細啲相

浴室呢? 我成日覺得浴室好暗

今個trip我諗住唱3萬yen夠三日
點知係唔夠
去到第二日已經得返4000yen
之後狂碌卡
碌卡反而仲抵

無其他人幫手做?

30000yen 唔夠係正常既

公司要寫self assessment 好困難。唔寫/hea寫又唔得！

求其寫下做完d乜project

冇，得我一個人做

仲有3個鐘
各位巴絲捱埋佢

已經想收皮

無心工作 LV MAX

食完飯坐係房到訓覺

有房

老闆級

係做既野要高機密啫

你班冗員

高層先知得

我都山旯旮位等放工